当时8岁的瑞丽莎·路德最后一次被看到是和收容所的看门人卡利尔·马利克·塔图姆在一起。 这个华盛顿孩子的母亲被指控杀害了她。 但没有解决任何问题。 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 不仅在高中，在大学里也有很多这样的例子，他会把垃圾扔在外面，并鼓励其他人也这样做，他说:“这是我们这里的清洁工要做的事。” 斯蒂芬·米勒解释说，肖恩·林2020年10月7日|Vox 
 在米勒就读的高中，为数不多的几个看门人负责这个庞大的学生群体，而且他们大多是有色人种。 斯蒂芬·米勒解释说，肖恩·林2020年10月7日|Vox 
 这使得已故的市中心市议员伯顿·纳塔勒斯(Burton Natarus)称自己是病房看门人，而前议会进步人士乔·摩尔(Joe Moore)则称该机构是中西部版的苏联政治局。 什么时候会议不是会议，议员不是议员? 这是洛莉·莱特福特的芝加哥。 | 2020年9月24日|ProPublica 
 MTS官员曾经暴力逮捕了一名闯入电车车站的伊拉克移民，尽管他是一名报勤的门卫。 早间报道:MTS称其官员不受州法律限制|圣地亚哥之声2020年6月26日|圣地亚哥之声 
 从比尔·盖茨到他的门卫，每个人都希望经济增长。 奥巴马可以从伊丽莎白·沃伦身上学到什么|迈克尔·托马斯基| 2013年12月17日|每日野兽 
 他向我们承认，大多数时候他更像是一个看门人，而不是酿酒师。 当心! 一场精酿啤酒革命席卷了法国|杰夫·坎帕尼亚| 2013年12月2日|每日野兽 
 一个目不识丁的看门人写了一部音乐剧来追求一个对他有限制令的女人。 为什么“总是晴天”很有趣:剥去背景的场景检验|凯特琳·迪克森| 2013年11月10日|每日野兽 
 作为一家清洁服务公司的看门人，他声称自己有内幕消息。 密西西比男子被发现邮寄蓖麻毒素信件是猫王的模仿者Justin Green 2013年4月18日 
 AOC官员拒绝讨论门卫薪酬问题，但SAA官员愿意透露细节。 政府对自动减支的微薄抱怨|Megan McArdle | 2013年3月6日|DAILY BEAST 
 清洁工每次清扫时都要用二氯化酸溶液清洗衣架。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 正如吉纳维芙所希望的那样，看门人还没有完成他晚上的工作。 “六星农场的阳光桥女孩”埃莉诺·h·波特(埃莉诺·霍奇曼) 
 这个旧方舟里的看门人服务是我无法向一位绅士描述的。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 他说他越行医，就越能成为一个懂得烹饪的看门人。 杜利先生说|芬利·邓恩 
 “在大多数这样的地方，这类工作都是办公室勤杂工或看门人干的。”哈利说。 从农场到财富小霍雷肖·阿尔杰